# Hack the Routes
Кросс-платформенная штука, которая удаляет сетевые маршруты, полученные от VPN-сервера во время подключения.

Ну как, кросс-платформенная — у меня винда, пока только для неё.

Ничего незаконного тулза не делает! ^_^

Для запуска требуются права Администратора (или sudo, или нет, не знаю).

### Требования

- Установленная Java не ниже 11.
- Прописанная переменная окружения JAVA_HOME.

### Инструкция

- ПКМ по RUN_ME_AS_ADMIN.bat -> Запустить от имени Администратора.
